[急問]邊到有得買泥黃converse

名位巴絲知唔知邊到有得買泥黃色1970

低筒版

個個都著就算喇

斷晒碼

送俾人

巴打知唔知邊到有機會有

早排補貨又唔撚買 等興先黎買就食屎啦

係澳洲讀書